【四億撥千斤】《功守道》的低分評論都被刪清光

馬雲主演的電影《攻守道》最近轟轟烈烈上映惹
流出的預告片裡面，馬雲一個打十一個，KO每個武打明星潮屌der

小魯剛想搜一下關於這部片的評價，結果好像找不太到，於是到知乎繞了一下，結果有網
友表示在豆瓣找不到相關內容，而優酷的低分評論都被刪光光

「四兩可能撥不了千斤，但四億可以」
「有錢，能讓我們連評論的權利都沒有」

轉:

其實係咪得我一個人覺得馬雲個樣好撚怪

唔係

一樣，岩岩杉杉咁

ET宇宙最強

上帝公平嘅

可以咁有錢既話就算塊臉爛晒都冇所謂啦

我記得有個post有人話唔想睇ET做戲，即刻比成揸人圍插話提子，睇黎嗰四億都有D黎左連登

佢地班人第一日先知呢樣咩
On99咁